事實就係 病毒就係中國人打壓其他民族

係咪應該叫Donald trump係全世界都提 asain未必係Chinese

提一提都已經好有用